電影Contagion = 現實香港澳門同中國

大家睇下套戲Contagion, 同目前香港，澳門，大陸嘅情況係一鳩樣。個政府又係一鳩樣。

大家記得見到大陸人同唔戴口罩嘅人，要離10米遠咪撚掂到佢地，食飯都要用公筷。

Be safe, 覺得自己有咩事，千奇唔好去優品36x或者楊x飲湯店，唔好上狗車，唔好去狗屋，唔好搵Er Sir, 唔好去元朗由奇是西瓜完，更加唔好去何已完辦公室，西還，小數派辦公室，特x辦，剩係去e院自我隔離，如果e院唔收，去搵陳護士拎口罩。

Good luck, god bless Hong Kong.

Push ，到依家都未一次過睇哂

Contagion 故事本身就係由SARS嘅史實作為基礎作出黎的

但賭場個part > 琴日澳門單野